有沒人食過柴灣街市上面d 食肆

好似開左間新野話中環搬去
名唔講 廢時話打手
食過一次就沒上過
間鋪勁慘搬左去死位 你話漁灣街市都好

好少人 又要搭lift上
樓下又睇唔到上面有咩食